新盟軍vs新軸心，有邊幾個國家？

新盟軍
美國、澳洲、新西蘭、加拿大、馬來西亞、印度、英國、台灣

新軸心
德國、歐盟、北韓、斯里蘭卡、緬甸、菲律賓、敍利亞、坦桑利亞、布隆迪、烏干達、伊朗、古巴、白俄羅斯、巴基斯坦、阿曼、科威特、土耳其、新加坡

未知
俄羅斯、法國、日本、韓國、泰國

日韓邊洗問...

德國同歐盟係咩玩法
咁不如直接合體大一統歐洲算啦

德國咪即係歐盟 仲有北約成員國點會係軸心呀